[醉佳損友]朋友，我當你一世朋友

朋友佢試過揸你碌鳩

奇怪，佢摸摸下又停手

波餅難得，摸過最high損友

平時話你，摸過奶過摸過奶過都不罕有

你有摸過奶過我有沒有

今天看見短片只可媽你，媽你奶過佢你有沒有

唔啱音喎Ching

搭入的士送好友都不追究

關於心穎個閪但葡萄成熟透

命運要是你，你也摸過奶頭，問奶過你佢有沒有

強帖留名

問佢有沒有，佢實答沒有，一直心穎的著口，非什麼奶頭

郭富城既弱?

為何部的士在最後見返我老友！

成板就係奶頭奶頭奶頭奶頭

Ching邊間教會

不知安仔有沒有，佢又答沒有，一直拖賓穎隻手，非常之滑溜，原來舊知己在最後變左帽我呀～oh no～

尷尬...唔得唔好夾硬

重新黎過，我修正

朋友，你試過嗒女朋友
朋友，你試過奶佢心口
奇怪，佢嘴你你唔還手
難道，你真係我好友？